究竟一日要柯幾次屎？

點解我有時食得野多，一日早午晚柯足三次，仲準時過食藥

利申：全部上等靚屎

早兩次 晚一次

中醫講一日一次

返工時三次

返工時間屙3次

臨訓教一次

每日4次

唔駛返工就一日得兩次

同道中人

你地柯屎定番工

人工包埋架啦

笑撚左

食藥都無咁準時

＊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

早晚各一
有時五日先一次或者一日四次 仲要唔係兔屎

而家啲廢青柯屎都可以當職業..

It's time to shit